人人都話係女神，偏偏你又唔覺喎

湯洛雯

陳瑩

袁澧林

朱千

ali

岑麗香

小喬

允兒

江嘉敏 你是太愛pizza嗎

我身邊勁多仔溝佢
但我唔覺女神

呢種樣everywhere, 我只一笑置之

洛兒
+欣bb

女神算唔上，但好想屌

開晒名😨

一定係法拉

岑麗香
廣東話都講唔正 成個大陸婆有口音咁
袁嘉敏
得對奶 雖然無口音 但個樣勁大陸

呢條女本身都想上報咖啦
你唔知道佢係DiDi打車代言人咩？

Dunno

無端端y要用大陸 uber